## Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
Цикли потрібні для виконання якихось дій певну кількість разів.

## Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS
Для виконання якихось дій певну кількість разів, перебору масивів, об'єктів, рядків тощо. 

## Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
Неявне перетворення типів - це автоматичне перетворення типу змінної в інший, явне - приведення типів данних, яке задається розроником явно у коді.